[中國的] 肇慶小學女生 兒童電話手錶突爆炸

有不少家長會買兒童定位電話手錶給子女，內地一名家長購得一款電話手錶給女兒，但手錶卻突然爆炸，令女兒被高溫燙傷手。電話手錶在淘寶及網店有不少選擇，家長購買前要注意產品安全，尤其用在身上的東西更不能疏忽。

綜合內地傳媒報道，內地肇慶有家長買了一隻兒童電話手錶，送給就讀小學的女兒小雪。此電話手錶有定位功能，方便家長了解孩子的位置，內地不少家長都購入作為子女的禮物。

手部焦黑脫皮

小雪每天都戴著電話手錶，最近她在上學期間，戴在右手的手錶突然爆炸，冒煙燃燒，高溫燙傷了小雪的手，她的手面部分位置焦黑，也有脫皮跡象。她被送到醫院治理，需塗抹藥膏，幸運地並無大礙。

小雪的爸爸在家長微信群分享此事，提醒其他家長不要給子女買電話手錶。他表示此電話手錶於2018年初，在某品牌的店內購買，具備通訊、微信、拍攝等多項功能。

有港媽日前就在facebook群組「淘寶開心share」中，分享了小雪戴兒童電子手錶爆炸一事，提醒家長購買相關產品時留意安全。

淘寶網店有售

不少家長愛淘寶購物，貪淘寶產品應有盡有，而且價錢相對實惠。只要在淘寶搜尋「兒童電話手錶」，已有不同款式的電話手錶供選購，價錢由三十多元人民幣至一千多元人民幣不等，但產品安全成疑。

本港有網店出售電話手錶，當中最便宜售$178（原價$399），產品介紹指可用藍芽連接智能手機，具有睡眠時間及睡眠質量監測、智能鬧鐘、運動計步等功能。最貴的一款售價$1,259（原價$1,799），產品介紹聲稱屬全球第一款可視訊通話的3G兒童智慧手錶，結合流動電話、GPS 定位、健康監測程式等。

電腦大爆炸 柒頭皮

起碼炸斷手啦屌

中國的會爆炸！

哇

電‧腦‧大‧爆‧炸！

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

千祈唔好送俾狗仔狗女

冇錢買APPLE WATCH
用垃圾

😱😱😱

炸爆佢老母閪

推